邊個話阿仙奴唔係Big Six球隊？

Big Six = 大陸球隊

奶共啦繼續....
抵你咁撚廢.....